既然兌現唔到，就唔好應承自己d咩

明知係冇可能
就唔好呃住自己
妄想終有一日
呃呃下
會變真
最慘連自己都呃埋
記住
出面d勵志歌
勵志書
勵志訊息
當故仔聽
當故仔睇算
唔關自己事既
從來只係傳說
當發生係自己身上
你就知
原來自己幾無助
原來世上冇一樣野
會為而家既你背書
人去到某個年紀
就唔再相信d咩
連自己都唔信
只信現實
幾崇高既野
到最後
都敵唔過自然定律
污糟辣撻既野
往往先係主流
人世間就如此虛偽
除左苦笑又可以點

人大咗